JYP 同rain 出歌咁大件事冇人講？

好90年代嘅曲風

唔好聽
佢自己仲吹到咁大

90年代啲舞！